大家第一次同女朋友去旅行 點同對方父母交代？

你地有冇見左女方既老豆老母等佢地安心啲先話去旅行

同佢老母一早反哂面，唔駛交代

世伯！你個女真係好好屌呀！
想請教吓
同佢呀媽比，邊個好屌啲？

佢老母知唔知你地有搞過?

應該講你個女我已經屌過
依家想屌埋你老婆
母女丼

未見過

同對方家長一齊去

最好講大話

世伯 伯母
黎緊五日四夜
我會砌足你個女三百九十七次

同男朋友去旅行無同屋企人講

屋企人見你唔見左幾日無問？

小朋友都係去大美督算啦，
成年人洗撚交代咩

我會帶多兩個袋

照直講

嘩屌

我地會分房瞓，唔會做錯事

你老婆個閪仲緊過你個女

話同friend去咪得 佢都管唔到咁多

會叫影相架嗎

未見過，女朋友照直同佢屋企人講，完全冇問題